蕭生講呢d野係咪真？

一開始講明係假 癲倒黑白 唔會比人告

但內容曲直難分

呢d先係高手